有冇曬相快取嘅黃店推介？

想曬相，有冇好似快圖美咁可以即日攞相嘅鋪頭
感謝

提一提大家：
快圖美係藍咖

旺角中旅社個商場有
仲有旺角好景地下 有間貼住大大張文宣

DotWell
HK Camera

Mk
有間樓上新開
即影 即執 即印既
唔知岩唔岩你

Output pro？

Pxxxxxxxx Sxxxxx

咁正，咁應該一見就見到，過去望下先！！

大概Mk邊度樓上？

Google啦
費是俾人話打手啦

暫時都集中係旺角區

如果有其他區，大家踴躍啲發表下！！

等更多人知道黃圈都有方便嘅晒相舖！！

megatoni

垃圾

查下先

金鈿

著名藍店，藍過快圖美
但沖得好好

不如唔好講, 仲要人地自己慢慢search

有冇人試過依間?